「乘勝追擊」粗口大律師陳文慧遭母校民生書院大部分舊校友聯署聲討

區諾軒襲警罪的控方大律師陳文慧，被揭發懷疑在facebook多番發表不當言論，包括公開評論區諾軒案發的行為、侮辱陳淑莊為「雞莊」，辱罵法官「衰過狗」及「人渣垃圾」等，律政司至今未有譴責或跟進。其母校港島民生書院及民生書院的一群舊生、學生和老師聯署，批評校友陳文慧的言論令人側目，要求她交代。

區諾軒早前被控襲警，私人執業大律師陳文慧獲律政司受聘為主控官。《蘋果》早前報道，指一個疑似屬於陳文慧的fb賬戶發表大量「藍絲」言論，包括以「曱甴」形容示威者及以「雞莊」形容立法會議員陳淑莊。該賬戶亦曾侮辱法官是人渣垃圾及「衰過狗」，更曾公開評論區諾軒案發的行為。雖然其言論被指涉藐視法庭，但律政司至今未有跟進，亦沒有評論將來會否繼續聘用陳。

超過350名民生書院和港島民生書院的校友、同學及老師在網上參與聯署，關注同學會永遠執委陳文慧的不當言論。聯署信指，陳以大律師以及律政司外判主控官之尊，自當深明法律專業包括不偏不倚、謹言慎行；身為民生書院畢業生，學校教導亦想必了然胸中，但她發表的激進言論惹人側目，與律師及同學會永遠執委的身份難以共存。

聯署信表示，非常擔憂陳文慧是否被社會誤會，或是真誠地認為相關言論足為後學之楷模，期望陳就事件回應公眾，「以安後學與社會之心」。

自從多間傳媒報道事件後，該個fb賬戶的大部份帖文已經消失，陳文慧至今沒有作出回應。

陳芷菁老公係陳文慧fb忠誠粉絲

狙死條八婆藍屍
佢再做檢控官害死d手足

民生書院好波

學689同藍絲，全方位追擊

條撚樣一定同陳嫣虹志同道合

藍雪寶間學校都係扮低調用拖字訣，等人淡忘，復課後都要繼續向佢地學校投訴

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦